Cyberpunk 2077 Night city好多香港劇情

地鐵站被自殺
地鐵站下面有監倉捉人入去打

暗角三警

重點
Johnny 直線屌柒議會戰線撚

推到大陸閪冇得玩

議會戰線

#今次唔同#今次有200萬人#未試過點知唔得

咪傻，有錢點會唔搵，咪岀個閹割版俾佢哋

剩係load game個畫面都串到仆街啦
:城市犯罪好低呀
:咁但係公路好高喎
:errr... 我地剩係計市區

唔係隻Game做好多香港劇情,唔駛打咁多飛機
Cyberpunk呢個名詞係一個世界觀
係香港走向Dystopia嘅世界

這些白痴投了棄權票，就以為自己盡了代議士職責

熱狗: 留喺議會繼續發聲

我話隻game有好多香港劇情，又冇話人哋啲劇情係抄香港，做咩姐你

主要係講緊啲選民

200萬黃絲不願面對

去成人用品鋪，有件item 叫警察大大

有成人用品鋪？

唔好成日拎熱狗做擋箭牌啦

補品黎

好多cyberpunk作品都以香港做背景
包括但𣎴限於:
極端資本主義
政府被企業取代
瘋狂OT
0福利
國際化程度高
以前行係廣東道，一堆光鮮亮麗嘅招牌，但轉個靚灣係海防道街市又成地積水又有清真肉枱，依下真係好cyberpunk

不如話美國人幻想係dystopia 嘅情況，香港係現實好過

地圖標示係廢五金舖

但可以好多唔同嘢
有間賣結它嘅有legendary grade 黑膠唱片